你見到件淺藍色衫你會唔嬲？

和理非還和理非
去到呢d位仲話唔好圍唔好打做乜
屌你人地拎刀斬過手足
又打鳩過途人
今日呢d先叫以眼還眼呀
都未撚打斷佢對腳已經好撚仁慈啦